請小心公海大量白色恐怖Post

唔係貼張證出黎就可信嫁，何況仲要係NOW?
唔通金盈貼張TVB證出黎9UP你地又信到實足?

任何一切白色恐怖Post只會令到727遊行越黎越少人去
少人去就會令去咗嘅兄弟更加危險，727一個都不能少，請盡量出席

另外，727遊行應該對準警黑勾結，而唔係報復。

[新聞刺針] 兩區議員事前已通知警方，並截圖證明警方指「已有足夠人手應付」。

【元朗暴力】自稱999接線生揭上報大型毆鬥拒派警到場 有警署掛電話不接

推, 個個推埋個ON9 POST

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

已轉

啲tg group好撚多鬼

黑官都唔可以放過

反三黑！官警黑

一張NOW卡洗地洗撚到, 係咪咁蠢呀?

推一推，果條友好大問題，獮出淯底post

一張NOW卡洗地洗撚到, 係咪咁蠢呀香港人?

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

好多